NOD32更新後誤判影音先峰為有毒程式, 重裝幾次都用唔到

有冇ching識搞?

無誤判喎

點解係誤判？

誤乜春野判
寫晒理由

佢冇錯喎

聽個名都知有毒

樓主on99

自膠.....已fix好